[倒數6日] 7·1，遊行表達對政府不滿係香港傳統

[倒數一星期] 7·1，氣勢決定200萬or 20萬人

試著不要理不反批咗未
由今日 喱一刻起就決定你出定唔出

只要有一百萬人決定會出
就真係會有一百萬人上街

到時見

推

推推推推

去遊行

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

［行動po置頂］全民報哨

上fb 做文宣呀！

Push

71 71 71 71 71 71 71 71 71

push

628 71

push

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

漆咸道有班衰狗
一見人佢就要毆
圍住人唔俾你走
婉轉叫佢食屎狗
見人就吠巳受夠

今年應該係第一年無民陣參與

行動post

幫黑警測一日可以拉幾多人
我覺得拉十萬感該得

快d推行動Post

71

71 71 71 71 71

希望樓主pin，G20聯署今晚deadline

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

71 71 71 71 71 71

和平示威係基本法賦予權利

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

放假梗係一家大細出街玩

理撚佢傻西「不反對通知書」

諗少一次遊行嗌口號唱願榮光有無用，
當係單純為自己發可能係最後一次聲。
唔好再係屋企睇直播啦！
少你一個差好多！
71 維園見！

樓主講得好！

七一旗海準備好

點都出！

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡

已經決定好 到時見！

一日一post

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

pish

71見

劫獄嘅建設性please

推你老味